呢一刻係要民眾接受武力升級 唔係去質疑同伴用火

正如衝立法會一樣 最終民眾接受咗 暴力呢頂帽子唔再應該再亂扣
而且決定咗升級 就應該堅持 冇理由又返返去冇升級個陣咁 未升級個陣冇效果 仲有咩理由走回頭路

出得嚟前線嘅人 俾人爆頭射死都唔怕 仲點解要怕用火傷到自己人

升左係好效果定反效果先

你支持咪係好效果 唔好再質疑啦好嘛

你連點好法都解釋唔到，我好難將你套理念解釋比淺黃聽。 民意唔係你話“支持我啦！！！”就會增加， 你有論述解得通先會有人支持。

//如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？//

衝擊 掟水樽 掟磚 又可以點解釋 咪就係武力升級囉 而且起初有邊樣係因為有論述而令人支持 每次都係多咗人支持先建立論述
再者 武力升級已經好合理解釋到點解要用火

加油

和理非都要一齊升級 相互支持